我喺香港人泰文點講?_?

而家太多強國人

捧（男）/診（女）罵窒空降

係同喺識唔識分

เราเป็นคนฮ่องกง

Google上面個讀音

沙wa dee 香港cup

識講了 謝

喺你老母